有無人同我一樣由細到大都生得好樣衰好自卑？

次次照鏡 連自己都嚇親
點解可以生到咁柒咁樣衰

你出街見到個個男仔都好靚仔咩

樓豬假膠黎既 識佢真人米八大隻靚仔黑黑實實樣似周杰倫

好耐冇照鏡

你就假膠 成日扮樣衰毒撚
明明真人幽默靚仔似吳彥祖

就算唔係靚仔都正常樣...
頂多係多暗瘡少少毒少少

樣似周杰倫 你究竟想話佢靚仔定唔靚仔？

擺明係曲線串我啦
佢成日笑我又矮又樓衰做一世A09架

唉，唔止樣衰，最近仲髮線開始後移，已經睇化哂

周杰倫都唔靚仔

整容
如果樣衰到自己都唔鍾意自己
整完容既人生應該會開心啲

你係順眼果隻醜樣
定礙眼果隻？

靚仔似周杰倫

你再吹大d 肥矮柒毒都吹到吳彦祖

屌周杰倫都唔靚仔？？？

我
樣似8兩金

樓主

佢想話樓主似狗，好賤

講真 好多時係你自己多心
難聽d講 係你在意自己先會在意自己個樣
出到黎邊個在意你 你個樣點who fucking care

都叫靚仔嫁啦

見工嗰陣

唔夠你靚仔
你今日一個人係人地屋企樓下等女朋友啊？